（絲打入）男友滿足唔到我 搞到我要自己黎

我男朋友射左一次後就訓左
但我仲未滿足到
所以就拿佢部手機睇av
用自慰棒令自己高潮2次

有無絲打試過？
點解我男朋友咁廢

gay

試過me條鳩 你說返唔到轉頭

Fucking gay

你男友知唔知你喺旁邊自已攪

臭雞

哦

佢知啊
但男友選擇訓覺都唔幫我奶

屌完仲奶乜春
想佢奶就屌之前叫佢啦

我做你條仔
包你爽到不行不行

咁自私

巴打識嘢！
我應該點開口？

唔畀佢用jj搞，叫佢用手搞到係high完兩次你先畀佢用jj

試過朕條巨龍，保証你快活過神仙

下面有請
連登厹全面進場

剃哂D毛先
見到白虎奶到停唔到口

男人係射完之後就乜撚都唔理，你要滿足一定要係佢射之前滿足到夠

你未夠就咪撚俾佢射

然後佢為咗要射，就一定會好努力去滿足你

我為左佢

我一直都係白虎啊

你搞到我好亂

補link先

一訓醒 見到條女係道DIY

咩？

癡漢

白虎都唔奶就證明呢個男友唔鐘意奶
冇架喇你

相反
開頭幾濕都好屌到條女腳軟麻痺然後再屌佢就乾
次次玩到慶起都要改用手用口埋尾

好羨慕你條女

我男友都係，佢自己食飽就夠 我想玩多次就軟
好撚無引

佢射完後就變成一條死魚
點都唔回氣

我仲想要
但驚佢有壓力 或者覺得我大食

咁你真係大食

好傷心
真心鍾意被奶

訓練到女友由抗拒被奶 到好鐘意呢樣野 會攤係度enjoy
不過佢唔係白虎

認真
其實男人係唔係鍾意白虎多啲？

睇你都係一陣勾仔搵sp既臭雞

聽過有人鐘意黑森林
唔明點奶得落 成口毛

男人老狗用咩自慰棒

有冇毛其次啦
最緊要係有冇味
不過如果一定要揀梗係少毛好過多毛
唔洗搞到自己成面口水

我自己都鍾意白虎多啲
望自己個西 自己都濕左

屎眼有高潮咩?

練瑜珈自己奶

利申 從未搵過sp

但好想試下

你無射到咩?

男友好鍾意幫我買玩具

好多唔同類型既 震旦 按摩棒 吸啜器

點先知到條女飽未？ 一路屌你一路出水？

我覺得要高潮左先飽

你要玩幾耐先夠

你條仔咁廢 我每次同條女都搞2次以上 每次半個鐘以上先收手

你半個鐘係指咩先？

如果自己diy

10-15分鐘高潮一次

咁都唔算耐
你男朋友真係爭少少